ViuTV奇幻劇集－黑市(4)

Viu TV全新奇幻劇集《黑市》將於今個聖誕節首播，劇集由二十個不同題材的單元故事組成，包括：《不義肢》、《公屋》、《過夜》、《電梯》、《嚇親萬理通》、《鬼胎》等，每個故事都帶出人性的陰暗面，當中更不乏驚慄、靈異元素。

黑色都市入面，埋藏住好多黑暗故事，
黑起上嚟，一個唔留神，就會踩入呢個無底黑洞，
要你喺人性黑暗面、奇幻情節之間來回穿梭！

前POST

死左

用呢個？

臨尾咁樣上格床講野係真係over左

邊個推得快用邊個

我都開左 .我嗰個當5

屌
送瘤

好慘

都有啲估唔到

居然有腦瘤

Sad到 不過真係好貼地

唉
無三五七億都唔好生

好老土

真係好慘
應該生無可戀啦

今集使唔使咁慘

有cancer仲要返工
係咪CLS

香港人日常

病人行落尖咀做乜

好明顯搵間豪宅死呀

五大訴求

揾翻間豪宅死喺入面

屌死都要搵返間豪宅

豪宅業主多得佢地唔少

同會長一齊

viu有好多都係想諷刺想道破懶有深度
可惜令人尷尬嘅多

前兩年嗰堆發爛渣鳩扮cult嘅真係
南方舞廳同認字王永不錄用啦屌

屌個四眼同事係咪智障

唉屌

今集幾好喎，小小黑色幽默

今集真心sad

有錢唔係大哂
冇你最愛最想見嘅人喺身邊都係枉然！

同老豆死埋一齊

真
香港d office應該好多 死 老屎忽

sad到仆街

今集幾好

目前呢集最好

今集終於完完整整講故仔

今集個message ok喎

張松枝

我宣布
今集暫時嚟講係最好一集

下集又有老母份

鬼老母又有喎

Tiger

下集好似好撚正
個主角又係好戲之人

Sad but true
好多人為左層樓做左地縛靈⋯⋯

有頭威無尾陣⋯
哂咗

push

聽晚又行翻恐怖

隻手

感覺下集又係恐怖成份多啲
即係又有機會bugs多又暴走

老母最好戲

開頭權叔死果陣以為又暴走

好sad

好似反而恐怖少啲
個故事仲好啲

後晚...聽日停播.....播叱吒

聽日冇得做，有叱吒

統計定鬼老母係黑市扮過幾多人的老母

今集高分,演技又好

終於谷底回勇，若果廿集都咁低質素，我怕我放棄

如果好似理想國咁大部分高質就好

但係一到玩返恐怖野，王劉又會失控過。

心聲

Shall we?

今隻真心睇到有啲sad

viutv其實真係幫到兩代人拉近關係，借套戲黎同屋企介紹下網絡文化

現時最好睇會長這一集

但係我老豆老母冇興趣睇viutv
繼續睇cctvb

夠哂貼地

每一集都總有個智障角色
永遠都亂尻咁來

睇完第四集
即刻唸起奇幻潮

個熟女叫佢食煙個度真係好sad

重新睇返二集，發現咗一啲新嘢可以解釋成集:

1.垃圾場個吖嬸話之前淨喺見到石榴仔自己一個人翻找垃圾桶。
2.業主個仔話半年前業主瓜柴，佢代收租，但石榴仔扮傻
3.石榴仔最尾詭魅既笑

結論:石榴仔根本就唔傻，自己一早有生存能力，只不過扮傻，呃新'吖媽'入局。
點解要呃新吖媽入局，好有可能喺同鬼子母神食人肉有關，石榴仔殺死醫生男朋友既手法都好嫻熟，用頭骨蓋碎片嚟行兇(=用血嚟獻祭)。而事實上最尾見到既被上身既醫生，已經喺死咗既靈魂嚟，為咗令另一個母親入局而存在。

點解石榴仔頸部會有傷痕?
我覺得有兩個原因:
1. (超大可能) 喺特登整出嚟既，特登比醫生發現，引醫生查落去自己跌入個圈套，如果唔喺既話，醫生家訪完發覺石榴仔無咩事，自然就close case唔會再家訪....至於房入面衣櫃點解會有個長髮假髮，都喺要特登比醫生發現，等醫生一次過推翻自己一直既所思所想，陷入精神極不安+驚恐+精神脆弱既狀態之下(醫生由第一日上石榴仔屋企，就開始頭痛+精神越嚟越差) ，鬼子母神先可以趁機上身。

2.(極微可能) 頭綁白紗帶既"媽媽"，有時會脫離鬼子母神控制，為咗避免其他人繼續被害，想殺咗石榴仔完結個loop。不過呢個解釋有bug，因為如果想殺石榴仔，又點會問石榴仔咩事同帶佢睇醫生呢。

業主個仔真喺撞鬼先死，極大可能喺因為佢唔小心提咗石榴仔詐傻 (魚蛋舖佬都鬧過石榴仔有病就睇醫生，但反而就咩事都無)。上一位業主好大可能就喺頭有白紗布既"媽媽"。鬼子母神專登整個局要引醫生返睇閉路電視，喺呢一日再返上石榴仔屋企完成獻祭。

可以話，由頭到尾都喺一個騙局嚟，鬼子母神一早就計劃好一切，上身只喺時間既問題。

小弟啱啱睇完第二集，老實講一唔小心通頂仲要臨天光先禁開第二集睇真係永久嘅烙印

小弟我就覺得正字王有心將鬼子母神拆開...變鬼子同母神，大致論點論據其實同ching你都冇衝突嘅，不過係石榴原本唔係傻，係入到果間屋先畀鬼子母神奪舍，之後佢就化身被獻祭嘅誘餌，而鬼子母就自己親力親為將自己變成「母神」去搵下一個可以吸收精神力嘅目標。

首先業主口中講佢詐傻，其實即係原本就冇傻到，如果佢本來就係鬼子母一入黎先開始盤踞個間屋嘅話，佢冇可能有詐傻呢句，至少佢係鬼子母神完全態果陣睇落去仲係好....囉。所以石榴本身就好正常，直到入到去住，又畀鬼子母神攞去做祭品，先真係變咗石榴。

然後上一手畀妖怪害死嘅女人就攞去畀妖怪做誘惑，點解婆婆對上就係上一手係因為啲衫仲響衣櫃度，妖怪利用上一手婆婆嘅樣去搵獵物，而石榴就畀佢利用力量留底做接應，之所以話係分頭行動係因為最後一個screen鏡頭突然move好快，而石榴就話「媽媽黎緊」嘅意思，其實係「dllm我返緊黎完成個儀式啦」。

畫面最後出現咗女主角，其實女主角已經死咗。鬼子母神要攞童男童女食，而童男童女自然係女主角同佢條仔，兩個同上一手一樣已經吸盡精力兼食埋or just處理咗，點解唔肯定處理方法係因為上一手留底咗頭骨part。

男朋友亂入鬼子母神嘅信息都唔係偶然，女主角之前畀妖怪暫時離開體內準備引9佢嘅石榴趕出門口，結果女主角見到某啲嘢開始淆底，其實係鬼子母神走咗出黎親自上黎嚇9佢or整咗個enough去嚇佢嘅environment，本著物極必反嘅反彈心理，等女主角可以好驚但係好關心屋企舊石榴，越驚越想查清楚，最後走咗但係仲係上多次去，獵物confirm。

講多part係9up嘅，女主角點解會輪到佢，有可能因為佢姓魏，魏分開叫變委同鬼，委嘅詞有委任委託etc.，砌埋一齊諗等於委之鬼，有事希望他人協助達成嘅...鬼，所以女主角睇到佢寫啲字仲攞埋自己個姓去教飛，其實等於同妖怪講話「我響度啊popo過黎咬我啊」。

講埋女主角最尾一次訪客嘅事，響女主角極度^3憤怒and失去理智嘅情況底下，精力已經吸到enough，所以鬼子母神嘅妖力令女主角行為產生高度重合，即係「上身」。女主角突然恢復清醒，代表妖怪經過重合之後已經可以變成女主角，所以淨低就係處理對童男童女，先勒死男朋友，再等女主角響完全失去理智之後，等到真身返黎可以大快朵頤。

講埋業主同老闆，前業主唔記得點回事(小弟記性唔好)，冇記錯又係意外死，而呢次新業主又係意外死，其實印證小弟話分開行動，鬼子留響屋企繼續等童男童女上釣，母神走出去搞死新業主，前業主好有可能都係母神整死。老闆果part睇cam其實會以為女主角同石榴講嘢，但係其實係母神鬼魂，老闆一開始冇點覺，check cam之後得兩個人，女主角問佢就照直講。

再講多少少，女主角前面見到鬼，係母神嘅幻覺，女主角每個見到鬼嘅鏡頭，妖怪包括石榴都靜到仆街，係要借有鬼嘅信息黎引9女主角進一步落搭。

哇...3k字...宜家人好攰但係睇完反而好驚自己訓著...啲鏡頭夠綠screen夠觸目...小弟唔點怕鬼怪都開始有...反感。

會長呢集夠針對宜家社會問題(屌你成集有2/3講)，加上演技係真係正，12點會reset同完成心願就消逝呢兩個特質好等人心痛，兩父子帶出黎嘅信息冇得彈，其實真係好過上第一到第三集淨係恐怖嘢，第四集回勇到咁，第五集已經突破埋，要keep追。

至於頭三集...當試水溫啦唉

根本係viu tv版奇幻潮，不過第五集開始準備跳框，希望有更加多突破囉。

咪搞到重合度咁高，第一集就情比金堅，第二集就蛇妖，第三集玩異度空間，第四集阿媽煲靚湯

上集好冇睇
冇睇到

又係呢個阿姐，第三套出現了

上集好正常

石榴仔老母

好
番睇先
老母都話ok

佢好重要
演技carry套劇

值得睇返呀老母絲
暫時嚟講最好一集

隔離鄰舍好好
又執屋又煮飯

好

但煩膠耶撚嚟

習大大

因為近排公司有事
我短期內應該除左星期五之外都唔會同大家live到去十一半

睇呢D老戲骨做戲 真係零舍舒服

呢啲情況寧願要個煩膠耶撚撐住自己好過

你老母睇TVB?

義肢

膠巴我愛你
幾時回歸
會唔會keep住開po

2025年

個靚妹咁高……

理想國

近排真係除左星期五之外都唔得
雖然本身唔係我問題但總之呢個時間唔會睇到live

咁撚仆街
咁叫兄弟咩
同黑警叫記者朋友有咩分別

隔離屋師奶好煩

幫佢鎖密碼

姓茹
茹可以

我地成班兄弟都好同情你嘅遭遇
不過你唔到搞到我啊

有利益咪兄弟
冇利益咪收皮

張松枝啲戲
以前喺tvb無料到唔係無原因

住佢隔離真係唔會餓死

個耶撚鄰居過度關心咁
係咪有啲野

個鄰居成個啊媽咁

睇嚟巴打都係viutv老觀眾喎

好藍c feel

張松枝肥左咁撚多

下
佢咁都叫唔好戲？？

見人成身傷就即刻諗俾鬼搣，唔會覺得俾人打？

咁快聯想到撞邪

你個仔咪係

個工頭好似都係TVB做過？

好煩

唔連戲ge 喺張床時有繃帶，開門時冇

用酒送藥

幫個仔搵食糧

viu啲劇除咗已讀不回同假若愛有天意之外
全部追晒

劇情係咪開始暴走

套劇入面個個都迷信撚

個阿婆煩過阿媽

耶撚求符

原來舊住客有同樣遭遇

有預感個阿嬸最後一定會變得好恐怖

信耶穌去求符

同之前果幾集d人 真係高下立見

巴打唔係番夜更架咩
會好掛住巴打的

陳桂芬carry成套劇
盡力救王貽興全家

鄰居好有可疑
本身係咪真係無貓

好過叫你一齊祈禱

我都係揀嚟睇
不幸睇咗已讀不回

Miss咗第一節 有無ching可以快手補個概要？

屋企撐警老豆好鐘意睇一播黑市就屋企和平

點解陽關道唔搵佢呀

啲飯餸有問題

起碼自然順眼好多

老實講
前期拍落嘅 套套都爛到仆街
我好多睇睇下都棄咗
故事鬆散到唔知佢做緊乜

第一次睇黑市，係咪鬼故嚟？

好過睇cctvb嘅

個大脾好白滑
冇毛

咁始終以前睇慣睇熟

有沒人想聽不義肢真實版🈶️相似經歷

靈異題材多
但唔代表恐怖

lm 聽故

公司有d人on99姐
總之會爭取時間跟番隊

咖喱雞咁

單元劇集嚟
今集應該係偏恐怖

佢似生野多啲

生性病咁

個獎杯係咪人馬座聖衣黎

咁佢做多廿年戲 實好過前幾集啲靚妹嘅
不過有張松枝係順眼啲

生到成身係sosad

做咩唔番去搵醫生？

點解啲bgm咁歡樂

又出番黎

環保奶全身

成隻手掌印

我都覺

大概就係某U教授腳跛後性情大變,將某年級中文科全部學生failed

仆街丁蟹吊頸

隻貓有啲嘢

薯片介手，撼豆腐磚咁

隻手係人地隻手？

懷疑係

似
我估係tiger嘅

諗起東野圭吾本變身

唔記得睇上一集

Yes

解簽佬：因為我有睇單新聞所以知交通意外

笑咗

單元劇嚟唔緊要

自己邊有可能勒死自己

習大大喺床邊
暖哂啦

吊頸仲實際

血鞋印好誇張

見到啲咩
睇唔切

波波條屍

隻手係電單車司機

好驚隻手係咪個電單車佬㗎

隻貓死左？？？

一定係

阿Ling

咁既語氣

代蓮閪丹美？

條女啲戲讀書咁

條女啲戲好屎

裝cctv

仲要講嘢唔太正

無咁痛掛

唔係招魂吓話

同意 有d中學drama 既感覺

條女：依我睇

好怪

定擺部cam係度？

乜之前唔係幻覺咩？隻貓真係死咗？

講野好似唔正

你係物理治療師黎架，搞咩

衰撚過中學drama
淨係識碌大隻眼講野扮好奇

午夜來嚇

分唔清夢定係現實

覺得應該係佢自己殺咗隻貓

得返兩節，仲想舖多幾個角色出嚟XD

諗起第二集個醫生

tvb過黎果條蒙古妹黎

睇怕都係隻手有意識，自己搞自己

今集暫時仲悶過頭5集

係咪張松枝撞死晒人地一家
仲拎埋人地老公隻真手呀

tiger未出

有埋人地老公記憶？

2節劇情推展得好慢
好似啱啱過咗1節都冇咁

，同感中學生應該都唔會演到咁

睇嚟係，所以先會係個手臂刻殺人凶手

條女笑口西西咁

套劇啲醫生好鍾意送上門

熄冷氣》除衫〉扑野

又透bra

條女應該真係代閪黎

仲要見到條女
張松枝真係慘
同個咁戲屎嘅做對手戲

條女啲戲好屎。。。

次次都送上門奶嘢

幫你除件嬲
但冷氣壞左
姐係出面熱定凍？

法官閣下同黃智賢有冇床戲？

啲戲屎到

cls

今晚有得撲嘢

個女醫生會唔會都死埋

Set 得再明顯啲阿

粒聲唔出黐咁埋梗係嚇親啦

咩醫生治療師咁鍾意送上門

條女啲眼神咁曖昧
係咪西痕呀

快d死 d戲咁屎

繼石榴仔之後又一件

焗啫應該

新人冇計啦 慢慢做

條菜咬一啖就放低

呢啲真係死咗都唔抵可憐

真係好q屎
全部流於表面

係咁自出自入

調師奶好煩

入面啲人危險意識係零

哇
耶撚幾撚假
依家反轉豬肚

關你鬼事咩鄰居

仆街耶閪咁多嗲

個阿婆真係好煩

閪撚到

冚家富貴

會唔會 張松之係隻手主人攞左人地身體
唔係佢攞人隻手， 係佢先係隻手

卜野

PT都識催眠？？
神婆咋？

開埋fb live啦

拍低佢扑野

陳桂芬其實3集角色都好唔同

我都係咁諗

哇開到口喇

貓貓慘死

有冇條囡ig

cls好撚姣

落咗偉哥?

秘撈

呢套劇嘅MVP

孤男寡女喺間房度

條女西痕confirmed
私下同client 約會
上人屋企
一齊瞓
想有後續

三個演繹都好唔同

個老母係咪on9

屌
衰on9

十點喇 係咪回憶完就暴走

邊一集？想當笑片睇

個老母好on9

個治療師

佢老婆叫人小心渣車 又搞鳩人

本來可能唔會炒車
就係佢搵耳機搞到炒咗

真 好心就咪搵黎搵去

講電話都唔啱架啦
佢老婆仲捉人呔盤

老母痴鳩線 點做人老母

第二集
啱喇
當笑片睇一流

第2集

有冇殺人殺得咁快

埋咗？

我發覺依家多番人揸車手拎講電話

點解佢會覺得個治療師有事

張松枝飛釘

可能隔咗晚

話埋貓個位？

廣告都有講啦

佢一訓親就殺人？

拎 拎呀！

抵死啦
上client 屋企

終於再無對白喇

騎上去

你真係抵撚死

玩sm

條友死左之後返屋企發脾氣？
個流程咁奇怪既

咩姿勢

其實係佢自己去殺人?
殺完之後自己返黎屋企

條屍就咁放係到

啲戲

而家先諗起睇番片

個鄰居會唔會係下一個死

呢個故事教訓我地
冇乜嘢唔好上client屋企

又開人道門 on9

個耶撚鄰居是咪立flag

殺埋個阿婆佢啦咁煩

好多事

下一個送上門

個耶閪死埋

係就啱啦

都唔好亂咁入隔籬屋

成地血睇唔到

好奇害死貓呀抵死

衰八掛

RIP

亂入人間屋

趁熱

金宵大廈嘅林哥仔咁
一訓覺就夢遊

衰多事， 擅自入人地屋企， 亂搞人地啲野

shinning 咁

死啦

冇啦冇啦

好好笑

抵死啦

啲人真係冇危機意識

Jesus Christ

殺得好

仲要死拎住部機

點解佢又訓著左

仲要拎住部機爬

點解咁殺人法，拖埋出街都冇人見到

我要報警

老母又死

可唔可以唔好再加埋d多餘對白
使唔使下下講到咁白

其實係訓唔訓都想扑死佢

我想問

打頭所以腳行唔到，要爬？

張松之一人carry

廣播劇嚟

成段無對白會好氣氛好多

自己打暈自己

報警？
警察只會拉啲無辜市民咋

又要變笑片
有張松枝都救唔到

好似d弱智仔打自己咁

驚到腳仔軟都得既

好多bug

某啲位對白太多，好破壞氣氛

個女既carry又

人地婆仔黎架啦
驚到腳仔軟姐

btw tiger仔喺邊

一拍門就瞓

鄰居個表情好搞笑
真係好on9

呢套劇做得最啱係請佢嚟拍

誠哥竟然喺viutv落廣告

最後一節點都要岀場啦

一陣啩

睇安仔
啲肌肉

邊個？

陳健安

張松枝喺床夢遊起身合埋眼伸手鍊阿Ling條頸NG咗幾多次？
一定會揸錯地方㗎喎

我最期待都係譚律師個廣告

真。女主

又嚟最後15分鐘先爆seed?

哇屌

大家啲 reply 笑死我

屌 好恐怖
死神來了咁

玩電鑽 拍嗰陣驚失手咩

無血嘅

不嬲有落，反而位元堂呢啲大台支柱少喺viutv落。

老母呢？唔見咗嘅？

嘩屌好迫真

好撚難拍咁

電鑽鑽頭

仲要隊到咁埋

囚犯嘅手？

俾佢撞死既人捐隻手俾佢？

D醫生好撚變態咁

一早估到

見到都心離一離

老虎仔

嘩屌報仇

Tigar

tiger嚟????

係佢老婆害死全家

屌點解要咁樣講出嚟

晨早估到啦⋯⋯字典王係咪以為自己好聰明
條橋好爆好嚇人一跳？

Tiger仔

啲語氣好似啲變態醫生咁

典型黑市對白

好適合用嚟做政府廣告

點解要講劇情

呀～～～～～～～～

個尾好政府片

遲左睇😑
點解集集啲乜乜治療師都可以就咁上病人屋企

好爸爸

呢套嘢睇人㗎咋
劇情

點解要講出黎

屌
好撚老套 好尷尬
講埋咩不得好死
好柒

反正都係笑片，點解唔搵Error嚟演

問左好多集

講到太白

點解要講晒啲劇情出嚟

警察得過且過

阿dee

變左膠劇

點捐手呀

可以唔使咁多對白

寄生獸

屌你真係寫廣播劇咁

既然可以控制隻手，點解唔揸埋波先殺人

我覺得個劇情都算好咗
但對白真係冇變過

佢都唔係以為自己撞鬼啦

係真係撞緊

唔好講畫出腸啦 好撚尷尬

又開始解釋劇情啦！好戇鳩呀！

竟然膊頭有no

黑警來了

黑警 驚撚到

嘉利大廈

醫生都係人
都會有性慾

要等39分鐘先有增援

今集算幾logical

你冇事丫嘛

竟然係藍衫

舉高雙手

笑左

Yijing son

斬死埋啲黑警佢

tvb典型劇情

鑽自己?

得一隻手點舉高雙手

有委任證嘅散仔

毅進仔叫人舉高雙手

Tiger仔一死就咁勁 曉殺人

是集總結：警察hea查案 媒體又作故仔渲染

介紹返首歌：農夫-十七年華

見到一個人傷咗第一時間用槍指住佢

黑警

唔好再衝擊警方防線！

條友有武器 仲鑽緊
黑警都未開槍

咁起碼TVB版本嗰個電單車司機一定好戲啲

委任證喺邊度呀

193可以做斷手嘅

唔好郁點解舉高雙手跪低

今時今日一早開撚左槍啦

射TG囉 黑警

你轉自己我開槍

屌好on9

好克制唔開鎗

克警

講左咁多句都未開槍

科幻片嚟嘅

由頭到尾都係d藥既幻覺？

呀~~死黑警

完美演繹黑警

佢已經痴咗線

個黑警除咗鳩叫乜都做唔到

張松之真係好好戲

最後有「嘭」一聲
開咗槍

對張松枝係好結局
但死得好慘好痛

一家團聚 bbq結局 完

自殺果到忍唔住笑左，變左笑片

佢屋企平時都幾恐怖 郁下就拎菜刀

自殺都要開槍呀

其實係
反正得返佢一個都係痛苦

全集張松之一個做獨角戲效果可能仲好睇

個尾反而最好睇

竟然沒開槍

隻手仲郁緊

我條J都控制唔到，唔關我事

開左啦

黑警on99，不斷叫張松枝舉高雙手
編劇度對白串鳩毅進仔智商呀

屌你手指仲郁

咁樣教女 要斬人隻手.....

黑警 殺人兇手

over the dead body

回應返上一幕姐

淨係睇咗頭三集嘅表示呢集唔錯

問個囡攞菜刀斬咗老豆隻手好唔好

杀

呢個結尾好過主角詭異笑好多

聽日條女

下集擺明車馬暴走

完美演繹

有開呀，有一聲嘭㗎

佢老母害死全家

應該真係仲郁緊

有錫戲

差佬亂咁行唔會破壞現場環境咩

為阻止該男子自殺
我地既同事電光火石間決定將該男子擊斃
成功阻止其自殺

下集個故有D似
今日的我與昨日的你約會

人死但隻手嘅主人怨念太深
伏筆嚟

中咗槍 無鑽到 無死到

係咪張紋嘉Crystal?

司機揸緊車騷擾人

2025年嘅世界

yes 回應返上一幕 同個女玩手影戲

Hotcha既Crystal，係咁咀

集集都係靠演員演技carry

同佢地平時講既野差唔多

個使立消廣告係咪中學生作品嚟

唔係第一次啦

𠵱集算係咁

真 頭三集睇到我

yes

阿Sir查案唔使你教

張松枝個尾carry返

聽日果集應該都幾悶外

暫時第5集最正

張松枝好好戲
喺cctvb真係嘥咗佢
CCTVB打手仲話佢唔好戲

對比起頭3集 4-6其實好好多

可能頭3集係王貽興
後3集係劉翁

杀人兇手（簡體，指中共），隻手做狗嘅影子（黑警）黑警就係殺人工具

諗返 可能「就」咗鏡頭

聽日有集會 應該趕唔切睇live

係囉 我完全睇佢唔透 仲可以開埋藥

隻衰鬼襯男主訓左咪殺死佢囉，點解要殺埋隻貓同個物理治療師

折磨佢

原來係咁

嚇鳩佢

下次個題材好熟，唔記得邊度睇過，又係個男朋友/老公好好，但係每晚會係特定時間消失，之後條女跟蹤佢到閣樓，聽到女聲以佢收埋個女人，之後

阿婆 應該都會比人拘捕交差

有啦 最尾嗰幕明顯把鑽喺隊咗去腦後 唔係隔籬

第1集我覺得算係咁
2,3真係

btw 下集預告睇都覺得一般

有冇人知？

神解讀

如果聽日個集 個女角 同第2集 女醫生交換應該幾好睇

思琦姐40歲人著校服都冇違和感

錯post?

Yes, sorry

但係成浸雞味

但眼嗰幕唔似

搵着個空心老倌
佢前夫其實都應該搵到啲錢㗎喎

法官大人

第6集真係張松枝SOLO，佢真係離島特警叫重D戲外，之後真係愈做愈茄喱啡。

今集都可以
最後兩隻狗好仆街

唔係tvb過
人哋自由身好耐

係

冇得彈

就都驚錯手隊咗入去啦，電鑽一開個頭已經係掂到都痛，更何況就響個頭附近
所以話張松枝真係冇撚得彈，CCTVB簁人力

每集都係有戇尻家人 白痴鄰居、同事 無戒心治療師
完美配合

身邊總有on9仔

呢個係咪套劇宗旨

繼續吹
左手右手等於左派右派
用電鑽定用錘仔等於路線之爭（錘仔仲唔係共產黨？）
換手即係換血、新移民
醫生同嗰個護士仔即係外國勢力

今晚睇黎又有白痴同事

琴晚係咪第一次主角唔係戇鳩女人

第5集都唔係喎

lm

膠巴有得睇未

趕到了

又有關嘉敏

welcome

辛苦膠巴

Lm

同埋都補番先晚那集
幾恐怖下

咁樣笑鳩自己啲frd

好串 痴線

演技好正

就係friend先可以咁講笑

去滾又話去滖
唔煙唔酒又話毒
食屎啦

仆咗未

膠巴好深感受wo

啲港女

一陣應該扑

女人就係想要個奴隸

呢D常識黎姐
不過我身邊都有人講過
唔係玩開又話木獨，玩得太多又唔安樂

乜鳩都唔知就拍拖
速食愛情就係咁on9

有咁既條件都唔會鍾意佢地啦

扑咗

卜完

灰姑娘？？
真身係柒頭？

咁身邊啲人點講你

屋企有老婆仔女

Crystal仲有冇唱歌

哨完鬆

葉念琛咩

幾個月就扑

有

我唔煙唔酒唔蒲
你話呢

對王貽興咁大期望？

佢哋咪一擔擔

好男人
仲要用心番工

又咀

淫底

次次上嚟都係扑野

扑野走

可能葉大導會好小小

少女的球鞋之後有冇

張紋嘉我ok

有冇咁飢渴

但係咪180同瘦底先

ronny

好明顯呃蝦條

獨立單位

SP咋on9

暫時啲演技無之前嗰啲咁爛

食煙

真係唔明點解要係咁扑

食堙

女仔食煙真係好樣衰

呢啲咁chur嘅囡好恐怖

靚唔靚仔先

同鬼扑嘢

好憎食煙男女
好撚臭
火車頭就要死全家

好聽

真係 幾靚女一食煙真係不了

crystal都食煙

今集幾好睇

thanks

咁你靚唔靚仔先

咀落個臭煙口度

幾真實

願你自由地唱歌

我從來都唔會話自己靚仔
瘦就瘦但無180

做到好港女，八婆
本色演出，都好難屎戲

志明與春嬌咁

好似啲愛情劇

請餐飯有得扑，抵啦

下面鑲金

一陣會點twist

瘦嘅男仔都夠加分 好過肥仔
冇180都有175掛

今晚ok

呢個「朋友」都幾仆街
姊妹好啲就葡萄

但佢把聲唔似有食開煙

之前幾集悶到抽筋

睇到半路瞓著

八婆做返自己
唔知呢條女真人係點呢

個豬膽鼻咁串

做得好八婆

呢層咩事

之前見過佢
幾nice
啲人合照都ok

係咪應該又會暴走

咁入戲，做返自己？

個頭還好不過都等暴走

傾計
我 葉巴 膠巴係常駐Viutv打手fan
你傾唔傾埋一份

畫風都變埋

我再重複一次
葉念琛

呢啲八婆fd真係好煩
成日都理人哋嗰關係

連美源髮彩都過咗檔喺Viu落廣告

有時啲兄弟都係

總有一件係左近

食條女都夠飽啦

做返自己

佢身邊朋友分手機會率增加好多
冇事都講到有事

佢個frd擺明提子
分化撚

個朋友都痴線

條仔好似幾好丁

都無
算啦其實我都係做自己算

好葉念深

打字咁快，轉頭即send一大段嘢

可能想自己乘虛？

條仔係咪喺度吸緊陽氣

跌左耳環

劏房係邊個屋苑

唔緊要
食蘿莉都ok
30歲未

樣麻麻
身材叫ok

咁撚大聲
當條仔聾架？

個frd抵屌

你地真係長駐 個個viutv po都見你地

咪鬼理個fd啦屌

點解錄音怕條仔聽唔到？

執返劑先啦

又呃蝦條

奇奇怪怪

大把人身邊都有呢啲仆街frd

你咪又係
你見到我地咪即係你都喺度

套劇充滿on9情節

真係喺門口聽住

咁近道門，乜都聽到晒啦

硬係有呢啲bug

朋友單身係咪有人陪佢出街囉
朋友個個拍拖咪冇人理佢， 多數呢樣 先想搞散人地

屌完

又有得屌
啲餸唔洗食啦

自己屋企唔會唔過夜喇掛？

今次真係唔見耳環

係一個呃蝦條嘅港女恐怖故事

點會跌到咁入

高峰時期可以做幾多次愛

唔比齋訓？

日日都做
條女應該西痕

實係跌入個盒到啦

咁快沖完

過左啦
不過FBI案件就算了

條女個格衰撚到

唔俾嗰啲係ex咩

有ex d 野有幾奇？

條仔心諗:無啦啦發咩脾氣

條女是咪on9
唔問咩事？
Ex唔得？
有ex都唔比？

仲以為會好似CCTVB咁打返一巴先走

幾真實吖
咩都唔講 問佢又話無嬲

今集做乜鳩

有老婆

不如煮麵你食

嚟料未

係咪養鬼咋

睇帶唔得？？？

個EX先係鬼

唔通Carman係鬼？

唔問清楚真係好on9

真

老婆係鬼

呢D又係諗埋一邊
有ex d野好奇咩

之前條女做咗鬼??
所以先要晚晚返去陪佢???

係咁飲酒送藥

開始黎料？！

煮個麵你食

播片下話

又搭𨋢？

我下面給你吃

播片

唔緊要
男人過30先係黃金期
有事業先有時間拍拖

暴走！

唔比人行樓梯

條仔好7

24個比利

暴走feel

好難扮第二把女聲掛

又要嬲又要比人屌
女人真係

今集真係唔知想講咩

自己扮聲？

可能一直匿埋床下底呢

睇緊片啫

食麵呢幕好暴走

電話錄音嚟？

9估啫

我都以為係

廣告都有撞車死老婆播返片啦

幾個月好耐咩

餐餐都食麵

思裂？

佢啲fd真係好煩好鳩

d相係咪家姐黎喳？

如果條仔身有屎就唔會咁
睇得出

扮女人細路聲最後變埋野獸

勁似我琴日講個故事

個個應該佢家姐黎

係囉
都唔知條女做乜
女人
睇番家姐片唔得咩

又屌完。

呢啲女早飛早著

似係撕裂
夜晚會變身做其他人

又要嬲又要摟屌

黎料黎料

屌完咁快走

又執咗劑
到底全集會扑幾多次？

屌你性飢渴啊

屌
無啦啦就勾起人啲不快回憶

半個鐘扑咗好多次囉喎
跟住又開始暴走

半個鐘

已經扑咗五次

見親活動就係食飯 --> 按摩 --> 扑

有啲悶

主席我要求開始點扑野次數

十點is coming

屌你晚晚都扑野唔怪得知條仔要走啦

入正題未

佢每晚1點都聽同一餅錄音帶

我miss 左一節
原來已扑三次

不過認真美國真係比人砰死左都唔知咩事
之前自己去都有d提心吊膽

但Crystal 咁正
唔介意晚晚扑

唔煙唔酒可能都唔鐘意扑野呢
次次一見就扑

講完傷心嘢就扑嘢 成件事氣氛勁唔接喎

biohazard都已經有啦

係咪終於唔使仆嘢

除褲訓啫

可能無扑呢

掟阿媽出火車

暴走嘅音樂

開始查案

唔畀人鍾意裸睡

插兩下開心翻啦

笑到仆街

咁都唔知有人跟佢

2200臨界點來臨

跟得咁明顯⋯⋯

咩戲黎
好似好好笑咁

應該同一個人

又係同一句對白

又係同一段對白

睇片囉 咁簡單
日日都睇同一套片唔得呀？

條仔把聲難聽到，戲又屎，又唔靚仔

咁都唔知有人跟住
播片都唔俾？

呢幾集d演員好戲好多

係囉

有冇諗過上次你聽嘅對白係一樣？

呢條仔係咪mr條友？

暴走了

係
ronny

係囉 一模一樣嫁喎

似

條女好on9

咁撚多條ex仲咁多嗲

條仔撞鬼陰陽眼？

咁撚唔信條仔
不如分手啦屌你
你唔值得有個咁有米嘅男朋友

集集緊有個弱智角色

分啦

crystal d 戲唔錯wor

D藉口都好正咁

3！

照咁講crystal成日遇人不淑喎
條條仔都

望下你後面

係囉 典型港女

間屋都冇女人

仲要係主角

條仔嘅心情
究竟我係第幾個

又食煙
食死你呀
你呢個frd開心啦

姦乜鳩
見過條女咩？

乜野捉姦在床
捉到d乜？

其實捉到姦咩⋯⋯

十手閪

邊度有捉姦在床？

真係好有葉念琛既感覺

chur煙幾熟手咁

啲閪面真係唔洗扮，入型入格

最尾應該見到啲恐怖嘢就收場

又打邊爐

食成包煙

佢個friend堅係口臭

個fd 個鼻大到

第一節佢個fd已經笑過佢 成日遇到啲仆街 仲要幫佢地搵藉口

頭個幾集咪又係弱智女主角

呢個真係垃圾八婆frd
識者同類
把口賤過閪

醜到

有咁嘅朋友係好多姿多彩
唔會有一日安寧

個朋友賤撚到

十八巴港女

好撚似個咩何咩娟
釣到有米水魚嗰個HKU Law third hon grad

你臭閪人地就唔以返屋企？

八婆把口唔撚識收

呢個frd真係仆街黎

配樂咁歡樂嘅
好驚係暴走嘅先兆

駛唔駛跟到咁貼

之前做拍拖果個節目果件？

朋友做八婆做得好入型入格

點解分左手仲要搞人地

日頭跟到夜晚

又上人哋屋企

呢啲女人真係痴線
手又佢分 依家又係佢搵番人
知唔知醜字點寫

嚟料

可能西痕

直接幫你執嘢送你走真心好柒

又可以卜野

真 仲要人地一早執好曬

閪痕啦

仲同人講好掛住你

閪痕

臭閪
掛住人 愛人
又質疑人 又屌鳩人 又話要分手

扑野

你哋拍左幾個月拖咋

救命呢啲女人真係煩到仆街

blur咗三眼仔

3眼仔blu左對眼

三仔拖鞋

又有bingo

Carman

最恐怖呢個位

屌你好撚恐怖

女鬼出現啦

人地老喇

盲架？

幾時有落雨??

屌你睇埋先唔撚得既

一巴車撚死條臭閪啦

條女on9?
唔覺得好撚奇怪架咩
完全當條仔冇到

洗唔洗摸啊

條八婆拆散完個fd就自己走咗去

開始暴走

3眼仔但冇左眼

on9而家先知冇雨

3眼仔打格仔

所以要返去開門?

出面明明無落雨

crystal唔係就係漏咗呢對耳環喺條仔屋企咩?
幾時搵返? 依家又戴住嘅?

cls又上返去

妖煩到
啱啱自己走完又返黎

人地叫3仔

條仔死未

條仔間屋俾啲女自出自入

今次個故幾高質

有啲料到劇情推進得幾好

分手炮

得返一節應該真係會暴走

乜野劇情黎懶係離奇咁

thatz y 晚晚最遲一點要走

好睇喎呢集！

寧願冇女定要呢啲女

咪係囉，好煩

今集暫時唔錯

今集有啲水準，睇到有啲寒

條女好似唔係開頭相簿嗰個

樓下保安又比佢自出自入

成套野最好戲係港女同黑警

今集個節奏好好喎

下 咁第一晚如果crystal 無走先
佢咪會遇到女鬼？

係佢，關嘉敏

可能做返本人啫

瞓哂啦

同埋d對白冇畫出腸

日日都上咁濟 點會唔認得

應該唔係同一個 女鬼(?)塊面方好多

可能保安慣哂條仔成日帶女出出入入

寧願冇女呢啲女人煩過閪話唔定為咗氹佢仲要成日買袋買禮物比佢

有冇同居過
之前條女都可以自出自入
唔使拍卡
去我屋企

屌 我都想講
如果我係條仔晨早爆9條女

應該會
可能嗰晚
條仔就打算坦白 點知臭閪又發脾氣走咗去

一陣同你讀晒啲劇情出黎

好正常， 你有密碼鎖匙入到去其實佢地都唔會理你

睇到心寒 每晚1點20分 做同一樣野

條仔應該點都會趕佢走？

日日卜

真
我都係咁諗
單身可以儲多啲錢

今晚11點 你會做啲乜

但你冇得日日屌西wo

I gonna bring the beat back

最後一節 推唔推到1001呢

可能諗住條女會繼續訓，自己扮沖涼出去煮完麵扮冇事發生

膠巴可以開定

咁大聲

嚟料啦劇情大暴走

Promise係viutv落廣告

之前係咪話有人開左新？
一係用佢那個

屌西都要代價

條仔好淡定

唔知今集會唔會又靠講對白嚟解釋故事劇情呢

如果唔開門俾Carman入嚟會點？

條女實未完就問問問

number一樣係(4)喎 唔驚亂?

去呢個
下次開時開6

立flag啦 一定暴走

有啲恐怖

唔同咗

個ex有啲似娜姐

我地開到番的話就唔驚

痴線 如果我係crystal
自己搭車立上黎果程實嚇到標尿

好撚恐怖

真香

冇左餐蛋麵個句既？

呢個靚女過主角

餐蛋面呢??

點解好似盲咗咁

餐蛋腸丁呢

幾好戲